# Неделя 14

## Практика
Реализуем форму из заведенных компонентов - [1](/guidelines/project/markup/form1.png).

1. Все поля в форме должны быть обязательными.
2. Если поле не заполнено, то выводим ошибку - [2](/guidelines/project/markup/form2.png).
3. Для поля email также нужно выводить ошибку на формат - [3](/guidelines/project/markup/form3.png).
4. Если в незаполненное поле что-то пишем, то ошибка должна исчезать.
5. При нажатии на кнопку нужно данные в форме вывести в console.log, закрыть текущую модалку и показать модалку "Данные успешно отправлены".